【支那外交部】女職員叫春，男職員叫爽

女職員有個叫「華春營」

男職員有個叫「緊爽」

10/10

入嚟就係為咗睇依張

點解會做呢個樣

滿分，我係公司笑出聲

被發現

發現乜野？

有一日，恥爽中肺炎死左。

華大嬸：「爽死了！爽死了！」